究竟邊個岩？

有冇人明
男朋友成日會係你面前話邊個正，邊個靚
仲要話你樣衰又柒叫你整容
嬲就話我都係講下笑
心諗做乜尻
從來都冇讚過你
雖然知自己真係唔係咩靚女
但作為男朋友真係要咁樣講野咩？

同佢好認真講，我打算下個月去台灣整容
睇佢咩反應

分手啦屌

嬲多d囉

講笑都可以嬲架

我之前個男朋友都係咁
係咁話邊個同學邊個朋友好靚身材好正
而我唔靚點點點
果陣好中意佢好驚無左佢
為左佢改頭換面
轉look又轉髮型
最後我都係頂佢唔順
就算我點進步都好 佢都係一直對我有要求
而我根本滿足唔到佢咁多
真正愛你既人係唔會要求你變呢樣變個樣

佢都會話講笑

Sorry

佢係依樣野好難頂

唉

嬲佢仲要話反你小氣啊

佢又冇要求我變咩
但成日喺我面前話邊個邊個好
依種感覺真喺好難受

你咪跟返佢講邊條仔正又有錢份工好囉
不過講錢講前途男人多數介意

其實言下之意咪即係想溝個又正又靚既

無意思啦 咁樣只會嘈 大家唔夾咪分手囉

我成日咁話佢 ，佢都話我諗多左。。。

講得出黎就想架啦
只係睇佢溝唔溝到架姐
如果佢識到個更正更靚 我唔信佢唔會去識囉

言下之意其實係，佢根本唔介意你外表，無論點彈都會同你一齊。

介意就即閃,唔駛等到下一個。日日拖住件篤眼篤鼻，你估日子易過啊...